日本人口連續7年減少 高齡幼齡比例嚴重失衡

〔即時新聞／綜合報導〕日本總務省公布最新人口調查數據，指出截至去年10月，日本國內人口總數為1億2670萬6000人，和去年相比減少了27.7萬人，呈現連續7年下滑趨勢，其中65歲以上人口數突破歷史新高，達到3515萬，佔總人口的27.7%，而15歲以下人口僅1559萬，佔總人口12.3%探新低。

據《日本放送協會》（NHK）報導，總務省公布最新人口調查數據，日本高齡化和少子化狀況越來越嚴重，本次調查發現，日本國內人口總數為1億2670萬6000人，和去年相比減少了27.7萬人，國內人口已經連續7年呈下滑趨勢，而65歲以上的高齡人口首次突破3500萬，達到了3515.2萬人新高，佔總人口的27.7%，其中75歲以上人口幾乎佔高齡人口的一半，有1748.2萬人。

而日本15歲以下人口數量現僅有1559萬，佔總人口的12.3%，創下最低記錄，顯示日本正面臨嚴重的少子化與高齡化趨勢。

拍咁多AV d人都唔扑野

窮人生仔正仆街

寧願打飛機

楢山節考囉

岩啦

老嘢霸哂福利
後生無希望
索性攬炒